四个地板传感器允许它精确测量你的体重到十分之一磅，不管你的脚在秤上的位置。 2022年最好的智能秤|特里·威廉姆斯| 2022年2月8日|大众科学 
 很容易看出，在马达加斯加修订版的第十稿中，他已经完全把自己搞糊涂了。 有趣的人|jversteegh | 2022年1月11日|外部在线 
 1992年，一个大约是冥王星十分之一宽的物体在它外面绕轨道运行。 冥王星不再是一颗行星了——真的是这样吗? 丽莎·格罗斯曼2021年10月28日|学生科学新闻 
 它非常舒适，尤其是在洗了几次之后，在第十次装载后，外观几乎没有什么不同。 我们最喜欢的万能卫衣|乔·杰克逊| 2021年4月5日|户外在线 
 这是以前认为解决该模型所必需的量子门数量的十分之一。 英国初创公司的突破可以帮助量子计算机寻找奇异材料杰里米卡恩2020年12月10日财富 
 2014年，只有前一年十分之一的游客来到这里。 普京转向乌克兰恐怖主义了吗? 安娜·涅姆佐夫娃| 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 2014年美国票房排名第十的电影《驯龙高手2》在韩国获得了2200万美元的票房。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 但五年后的今天，在这两个国家服役的士兵还不到这个数字的十分之一。 奥巴马不想让你看到的囚犯虐待照片|Noah Shachtman, Tim Mak | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 这只会给全国不到十分之一的警察配备装备，但却让这个想法流传开来。 亲爱的共和党:修复该死的司法系统! 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 布法罗在全国排名第10，底特律和匹兹堡分别排名第12和第13。 《铁锈带》起死回生|Joel Kotkin, Richey Piiparinen | 2014年12月7日|DAILY BEAST 
 其他嘌呤体的总量约为尿酸的十分之一。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 但是，只要第十个人还在工作，机器虽然因错位而吱吱作响，但仍然可以继续运转。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 露西，我注意到你又把她弄哭了，这已经是今天第十次了。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 这是一顿丰盛的晚餐，九个游击队员兴高采烈地坐了下来。 第十个人在站岗。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 这个月的第10天，人们把金子洗了一遍，得到了一小粒金子，重量只有真金的一半。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624